雙子座巴絲入嚟吹吓水(56)凌晨3半心事台

見到風座星座post好多雙子巴絲所以開番個雙子post
雙子座嘅你/鍾意雙子座嘅你/另一半係雙子嘅你 歡迎分享
有咩事想問嘅，留多啲details方便大家覆你
歡迎新面孔

舊Post
雙子座巴絲入嚟吹吓水(54) 唔好唔記得poly手足

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

1001開po教學

yeah

@stereotype

@stereotype

btw我copy到好攰

@米五金魚

禁回覆之後
人名右上角有個”編輯引用”
禁yes之後就copy得了
希望幫到你

雙子巴會唔會鐘意姐姐，大四年

有時睇到大家/其他人咁開心討論緊，會覺得同現實好大反差感，我係唔係太苛刻？

其實雙子係咪好難拍到長拖

次次拍到一年左右就會開始悶同淡

新人lm

其實雙子座有咩特別 我唔覺得自己似雙子

頂唔順 想發洩下

上多次水 玩完gta

唔識讀書好煩